【政情】「關愛隊」擬包括警察優先投票 政界憂令修例火上加油

《政情》周二報道過，政府計劃修例推行境外投票。據了解，修例同時包括讓有需要人士優先投票的「關愛隊」安排。消息透露，對象除了老弱傷殘，政府同時考慮讓票站的工作人員，以至警察等紀律部隊，亦可優先投票，方便他們在投票日執勤。至於涵蓋的範圍有多闊，具體細節仍待落實。

添馬艦消息透露，預料下月會將草案提交立法會。有政界中人指，優先投票選民包括警察，或令修例火上加油。

不如支持政府嘅可以優先投票

講到口臭
玩到咁肉酸不如直接委任啦

唔支持政府要等夜晚9點先入得，投唔切你的事

藍友優先

支持差佬全部野優先 優先買樓 優先選擇女人

只可以支持正苦先可以投票

好呀
以後將班廢老同警狗歸類做同一類社會垃圾
佢地夠膽同班呀婆一齊排
我地夠膽係隔離笑鳩佢地

唔係老人排關愛隊姐係狗，明曬

吹風
開天殺價落地還錢

到時關愛隊照去但只比老弱，等大家收貨

其實咁野係年齡歧視

放心，支那好快會，之後港共會跟

簡單啲，立法邊個唔投保皇就坐幾年啦

終於承認佢哋有需要
大半都係殘廢
其餘既全部都有白咭

原來咁就叫有訴求
寫到咁明顯原來訴求只係黎自30000賤畜

選完都係你自己友玩哂，投黎都哂氣

不如全部人預設投保皇黨，要改就要排隊入票站

不如整個twitter poll投算，全世界都可以玩
反正都廢

直接委任啦屌你

直頭支持政府先入得票站啦
保皇狗得票率100%不是夢

有把黃絲公務員做票站

當佢地condom?

好啊 ID都唔洗check
邊個關愛隊就影低佢表揚